【支那奇聞】河南父親掃地工月入2120元 給兒子兩千還房貸

12月21日中午，按照往年冬至慣例，鄭州市公交公司在多個BRT快速站台邀請環衛工吃餃子，老張在桐柏路隴海路的站台端到一碗餃子後，突然眼落熱淚。

On9

我對上一次去鄭州，
一街都係歐式新樓但係無人住嘅

支那成日拍埋呢啲懶感動兼當人弱智嘅節目

5千年歷史 一個孝字到依家都學唔識

二個字：炒作

有時番支那見啲人真係好慘

雖然自己都唔有錢 但都溫飽

大陸有戶口有村股份不知幾正
年年分幾萬，間中村賣左地又分幾萬
村自己起樓又問村民要唔要先，轉個手又幾十萬
甚至直接問你要樓定要錢

老豆以前帶衫帶鹹魚上去接濟佢地，而家佢地寸到仆街
爭在未話俾返100條鹹魚我地